許冠文最好睇果套電影 係咪雞同鴨講？？

到今時今日都好到肉
班香港老闆就係咁仆街
成日以為自己叻晒
刻薄員工
叫員工講晒d野出黎
又清算佢地

半斤八兩都有d

yes

魔魔

摩登保鏕都好正的

講真我中意丐世英雄多啲

呢套細個睇真係笑撚死，小強話係杞子食落口，飯碗笠住米奇跳老舞

最鍾意係

合家歡

Agger

安德尊扮國貨城

youtube有高清睇 好正